[求片]想搵返一條外國示威者揸貨車撞鳩防暴警察嘅片

一架小型貨車黎，一野撞左去差佬防線，嚇到班差佬瀨屎，有冇人搵到呀

想睇返治癒心靈

幫你搵搵

不鼓勵使用暴力

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

香港恒生大學學生會編輯委員會：「 【旺角現場編委報導】 [00-47] 一名警員衝向並毆打記者。 」